[sheshe] 你還是要幸福 (23)

繼續吹水

我都係 希望pink dot識到人

留名

今年第一次去pinkdot
同女朋友去

btw樓上講可以喺pinkdot識人，但其實點樣會識到人

話說上個post話個女miss中意咗你嗰個絲打
想問下你地年齡相差幾多
我表示好羨慕

Pinkdot看唔透點識人

要踏岀主動Hi人個步 我真係

Hi

今次咁少人既

因為蛋大未入黎

突然諗起emma watson講過，當你唔刻意去搵另一半，專注自己做嘅野 生活 興趣，自然果個人就會出現，因為你地有同樣嘅興趣 目標

姐係叫你緣分到了 自然有拖拍

聽講唔做helper yo唔到人
正常都好難識...仲要個場咁多人
轉個頭個target都唔知去咗邊
成場粉紅色衫

但係如果日日嘅生活都係重複咁 又點會無啦啦有個人出現

正常吖 不過呢家日日咁忙 想識人都無時間

留名
啱啱鍾意左個女仔 宜家做乜都成日諗起佢

都話緣分到了就有，唔好噤問多

有個fd本身冇諗過自己係les,加上一路都冇拍過拖，佢係唔恨拍拖type黎，不嬲都享受自己生活
噤岩識倒個讀同科 係les 慢慢有感情跟住講返轉頭話 我地係咪一齊左？
有時唔諗噤多野，你先可以表露自己最真實嘅一面比對方睇，吸引人地，自然地互相吸引

蛋大兄

新post留名

Same
諗到覺得自己就嚟痴線

New post lm

明知冇結果係咪應該諗都唔好諗

如果真係控制到就唔會係咁諗

留名 新人
我都鐘意左個女仔
不過人地同一個男仔好似就黎一齊咁
未了解已經準備拱手讓人

蛋大

定係其實要試下主動啲揾人
我連send個message問佢野都猶豫勁耐
明明先鍾意左幾日

今日早霸王你知道唔知道好可惜⋯⋯

睇出面個post 啲人係度討論

雖然話就話多野諗
但感情係兩個人嘅事
既然大家都鐘意大家
我係你就會珍惜同一齊左先
要搵到一個都鐘意自己嘅人好難架
更何況佢仲係一個女仔

啱啱同女朋友一齊兩個月
本身啱啱一齊嗰陣佢都有坦白自己之前有flirt其他女仔
佢主動比我睇佢手機啲嘢
成日都忍唔住禁入去睇啲chatbox
睇到好唔開心之餘 又發現佢聲稱淨係會對我講/做嘅嘢 以前原來都對啲佢口中唔再重要嘅人做過
搞到次次都喊到痴線 佢安慰完我之後 我又唔想表現到好小氣咁就回復甜蜜 但始終都好似有條刺係心到咁
最介意係佢同我正式一齊之前一個禮拜仲同第二個講會永遠陪住佢

利申 pure 第一次拍拖

新post lm

去做義工

信仰同性向冇衝突架

大家暗戀緊既要加油啊
曾經我都好迷惘無乜希望
點知緣分既野話黎就黎上左岸

雖然佢同我講佢教會唔會對我地反感 但其實識左佢無耐都未敢同佢講我係les
雖然我係個t都幾明顯 但始終驚佢遠離我

我覺得我依啲真係零希望

真心想請教如何做到 你比左一絲希望我

絲打好似好有經驗

有冇同伴可以秒回傾下計？

有 留個tg?

qwerkc

純粹慰藉下心靈吹下水 ok就搵我啦

我都想tg有朋友仔傾下計

added

巴打

係囉 有個同姓既朋友 我唔知我同佢算係閨蜜 定我已經中意咗佢 定佢同我其實已經算係一齊緊

[member] 知自己對佢同對班frd 入面其他人唔同 對佢嘅佔有欲係大好多
但我唔知到底我只係frd 咁對佢定真係鐘意咗佢
你叫好啲係起碼都有覺得大家有機mutual 都有feel 但我知佢冇 然而我放低唔到 好辛苦

其實我都唔知佢接唔接受同女仔一齊
我地一齊加油啦

點相處法先

想知詳情 可唔可以講多啲

好想知 去到點識人 去過 啲人都係一班班嘅

真係誇咩 我仲諗緊其實我咁擔心可能只係出於朋友既關心

至於佢對我 我覺得佢好關心我 會為我考慮好多嘢 預備好多嘢囉

其實我一路都唔敢同個best friend講我係sheshe 好驚佢因為咁而疏遠我

咁咪唔好講
點解要講?

因為一嚟唔想同佢講大話 二嚟唔想屈住好辛苦

中秋節快樂呀

中秋節快樂

既然係bestfd 點都會講過戀愛方面嘅嘢
咁都會完全唔知咩

我就係驚佢會唔接受所以刻意隱瞞佢

唉，同屋企人食完飯就冇節目

會㗎咩 唔係同覺得條女靚唔靚差唔多咋咩

有無絲都係無人約，連燈籠都無個

hi

今晚同朋友去左吹水研究點解我咁耐都無拖拍
但都搵唔到答案

我都有同朋友研究過
結論係我太遲鈍 俾人flirt都get唔到 然後錯失咗

有時真係分唔到

有咩可悲得過之後先發現到 但已經無乜點傾計

用咗幾個月時間追咗一個女仔

初初係我追佢，未一齊嘅時候佢唔係成日覆我message，每日就係度等佢覆我，成個腦都係佢

到宜家一齊咗，feel到佢係越黎越鍾意我，好多野都會擺我喺首位

但唔知係咪知道佢一定會係我身邊，我開始覺得自己冇好似以前咁成腦都係佢。雖然都好鍾意同佢傾計同佢一齊，但我feel到自己好似冇以前咁熱情，都有啲擔心咁落去會好快開始淡。

我地仲要係long d，日頭我翻工佢就翻學，為咗儲錢賺生活費又為咗黎搵我，所以佢5點放學就翻工翻到12點，佢翻工又冇得用手機，變咗其實有大半日我地都冇咩點聯絡。佢成日講話想有多啲時間陪我想去翻凌晨更，但係我又唔想佢咁辛苦。

第一次拍拖，有冇絲打有類似嘅經驗可以放享吓？大家會點同另一半維持感情同keep住啲熱情㗎

勿忘初衷

巨家 中秋折快樂

送上中秋J圖甲幅

夜深lm

衰妹

我識你咩⋯⋯

大家揀女朋友會著重睇外形定性格？
其實女仔睇女仔個角度係咪同男仔睇女仔既角度好唔一樣？

諗咗好耐

我會答Kenny

各位有無好既salon介紹 最好近葵芳

新post留名
繼續默默地觀望

有冇排介

如果鍾意既人比佢個frd話佢成日都skype人(佢宜家係外國) 咁係咪姐係我已經可以放棄

Blake同Anna喺最新就上嗰套A Simple Favor有一幕kiss嘅鏡頭 值回票價！！！

利申 我會為咗睇呢幕買飛入去睇

岩岩睇左

“I loved you”

Btw 硬咗扯咗

好唔好睇？

有冇人好鍾意夜媽媽執屋
執房執咗四個鐘好撚正

淨係夜晚先有執屋嘅衝動

劇情黎講係幾多surprise 可以一睇

見返舊時d notes and worksheet 覺得自己唔經唔覺又老咗

各位
我岩岩係台北翻黎(女朋友係台灣人),係信義區搵到一間叫WonderBar既les bar，9月中先開既。

入面氣氛好正，d bartender好親切會間中走岀黎同客人傾下計，同場d女仲好高質，會主動埋黎我地張枱摸下酒杯底

有興趣follow下佢地ig wonderbar.tpe
有時會有活動

我準備去台北
不過係同屋企人

我好似知你係邊個

想放個負

同你一樣，十月去台北，不過同阿媽去

比d tips

唔相認

我十二月都會去

有冇人係自己會鐘意人，但好怕其他人鐘意自己？ 上網查過好似叫性單戀，唔怪得一直都冇辦法拍拖，係咪註孤生..

有無人勁鐘意姐姐
我超鐘意大自己兩三年，少少女強人feel，
三十歲頭，工作時好強勢，但平日又好溫柔

兩個ex都係姐姐
但通常三十歲頭都要結婚

姐姐真係好正

係呀 我依家出黎做野幾年，
但性格勁弱智
工作上要扮到好成熟

連登都無絲打既

睇開個醫生，後尾上網見到原來佢係教授級，成日做關於lgbt既research paper，直覺佢都係 雖然佢唔靚，成30尾 但每次覆診都好開心

有好多喎

二十年嚟都以為自己淨係鐘意男人，
仲諗過如果我係男人，我會選擇hehe，
因為覺得女人(包括自己)真係好麻煩，
近排突然發現自己係可以鐘意女仔，
再睇返之前無仼何感覺嘅女仔fd，
都覺得有幾個好有魅力，
依啲野係咪會突然覺醒？
可惜我鐘意嘅嗰個已經有target，
你還是要幸福

其實點解member 咁鍾意搵fun

解決性慾

咁如果要搵真心既咪好難

異性戀都唔易啦 更何況性小眾

係咪真係可以做到搵fun同拍拖投放嘅情感唔同
會唔會有couple真係可以have peace with 對方搵fun

我都唔清楚
但聽好多人真係各玩各 又唔介意

我前後3個EX都係

睇左幾十個POST，成日都話要遠離直女，其實係點做到?
前後3個EX都係直，唔係同學就係同事
第1個6年，第2個1年，第3個2年......叔叔不行了

屌你，唔好咁啦，睇字都覺好痛啊

女朋友台灣人
下次最快要12月先見到

你讀緊書定做野？

我做野佢讀書

係你嘅付出同佢嘅付出唔均等，令你覺得自己差一等，你以為嘅好好朋友，其實感情都係紙咁薄，no trust between you n her。諗下自己可唔可以咁偉大咁去愛

hehe黎 say個 hi
sheshe加油

一個月多啲
你地點keep㗎

Hi巴打

[member] 究竟點先知個女仔當你係friend定有好感 好亂 [member]

如果有個人同你係網上識，佢係個啲好yo得嘅人，日日ocamp oday又上莊
同你一日一msg 每次佢都唔係hea覆
咁係點 真係無興趣？

一日一個msg難d 可能佢忙

藍絲lm傾下計

有無c打s想要me d珍藏囡囡J圖 ❓❗

想要的話請留言:祝蛋大身體健康，早日康復

想要 但唔想同你講

蛋大咩病

真係做運動令自己冇咁down
人都好瞓啲
希望唔會又發惡夢見到妳

我就係咁 表白完就比人收左皮

人最惡嘅時候一定係發窮惡
宜家周圍去追錢

點解啊

俾心機，讀書係好辛苦。
我讀PART TIME都覺得workload大，何況full time

邊個咁憎我 嗰我個個post都比負評

我都想問

屌

唔係我

現實生活我都係咁 白白比人誤會 搞到我好似犯眾憎咁
我都唔知我做錯咩

唔好咁在乎人地睇法

不過如果唔係淨係一個人對你係咁
去到犯眾憎地步
可能你真係有問題而你自己唔自覺

嗯嗯 多謝你啊

[/quote]

未遇到姐，唔好灰心

十世無上過來 本公主留個靚名

留明

昨日像得到 遲來無去路

完全明白呀
之前嘅感情太hurt
到依加都唔敢中意人

睇定啲先 可能佢係中意你陪佢/中意你對佢好咋
唔好咁快「中」個頭埋去

記得幾年前係btf 約左個姐姐出黎食飯
個時好仰慕佢，因為覺得佢好叻，係間大公司做management

到今年我入到佢間公司，但咁岩我入前幾個月佢就去左第2間公司，無緣做同事

到依家到有時stalk 佢LinkedIn ，其實都幾掛住佢。

#若你安好，便是晴天

打卡打卡

今日成日都入唔到btf
一打開就要重新log in 然後就話網路錯誤

係咪因為pinkdot多左好多人上btf

去pinkdot仲洗上btf咩

有冇人去咗 好唔好玩

最深刻就係晏晝好熱 明明近呢個禮拜都係涼左好多 但今日晏晝好好天熱到我有少少唔舒服
利申本身係勁怕熱唔怕凍唔熱得嘅體質

熱到後悔著咗長褲

秋天該很好你若尚在場

溝通到嘅，我同個大九年嘅fd都溝通到

cate blanchett...in a suit

鬼妹真係好正
但好難觸摸
心好傷 求安慰

好難捉摸呀

去多左partyroom 算唔算 fd搭fd咁

有睇
franky好正 但配俾佢果d就老咗少少

新人

做咩呀

年紀差好多？

bridget幾cute

好灰呀

同個同事熟左
依家返工成日有傾有講
有次無啦啦捉住我手臂
我笑住同佢講 唔好掂我啦
之後佢話 係咪依家掂下都唔得

佢話佢做到好頭痛
但我無視左佢

有次佢又問我 邊圖model 靚d
我指住佢
佢係到傻笑話 唔好同我黎依套

其實講咁多，都係想問大家
我有無機？

想搭嗲問下
中學讀女校既sheshe機會大唔大...
可以點chok佢口風
做工程跟project搵到個幾夾
佢仲交換埋私人電話收工繼續傾
對佢有啲feel

唔關咩校事
好多女校出嚟會轉直（包括b）

朋友之間相處咪又係咁

我都好想做sheshe

岩呀
識一個幼稚園到中學都係女校
問佢之前有冇拍過拖
佢答 “邊有得拍呀我讀女校”

但佢地對同性戀接受能力係大d
始終見慣 無咩歧視

係接受既
但都好明確自己冇興趣

生活好悶，岩岩畢業出嚟做嘢
放假都係拎嚟返兼職

點樣先可以識到多啲lgbt既朋友😞
覺得宜家好辛苦，想搵人傾下

唔介意 可以傾下呀

係囉唔介意可以喺度傾呀

個miss一係隔離嘅時候就即刻面紅耳赤 點解miss永遠都咁有吸引力

感覺比個A0嘅frdzone左

發夢見到女友被人強姦 我乜都做唔到 我唔敢再訓

gf同自己好夾 成件事浪漫得好似整定反而會懷疑同開始擔心

點浪漫法

由識到撞到 跟住到兩個人約出去 成件事好唔真實

你起碼人哋睇唔出 我係人哋會睇得出 就問我點解塊面紅晒

唔要俾我吖 我想試下唔好咁真實

你果個好真實？

Aren’t you tired tryin’ to fill that void?

同對方傾傾下電話 佢就瞓著咗
咁攰都仲同我傾電話
唔知點解聽住佢瞓覺好窩心 好有安全感

想知道大家對結婚嚮唔嚮往？

嚮往
但我ex糾結係生小朋友個位到

佢想生？

我地都想有小朋友，但我覺得領養都可以，佢就想自己生，又接受唔到借種

其實只係曖昧對象
可能係我太早厭倦嗰種氹嚟氹去嘅交往
而且感覺成件事
純粹係我知我點樣可以取悦到對方然後產生一段感情
我覺得好真實 最後不了了之就結束咗

其實唔知由幾時開始
拍拖結婚生仔 好似變咗個必然嘅線性關係咁
點解結婚唔可以只係單純承諾你會一直愛我

結婚其實係一個法律保障，特別對我地嚟講係好重要
不過我ex之前無同過女仔一齊，完全唔需要考慮呢啲人生問題
宜家佢話唔知自己想要咩，要諗清楚，所以分左手😭

都係好正
miss快啲對住我講粗口啦

應該拍左幾耐拖先適合帶返屋企？

睇你屋企接唔接受到
你覺得係咪認真對象
女朋友又想唔想

慢慢黎啦 如果岩既！一定會一拍即合

往好嗰方面諗
好過佢唔知自己想要咩但又一直拖住你

我啲朋友都話係因為未係啱嘅人所以先咁
但何解一次又一次都係咁 好攰
女朋友呀 返嚟囉

所以有女女而大家又好夾嘅要好好珍惜 知道無

是me 朕又回來🐦

多啲同佢溝通 佢都會比信心你唔會因爲做錯啲咩而唔愛你 比多啲信心大家長長久久咁行 加油加油

其實佢聖誕就會跟我一齊返hk
所以我真係唔知應該要點
屋企人知道有佢
但就係普通朋友

女朋友唔係香港人？
其實冇限幾耐 覺得穩定同屋企人接受就帶得

佢唔係香港人黎嘅
我同佢一齊係外國讀書識
其實我都仲未知我屋企人係咪真係接受到
屋企人成日一時一樣 好難捉摸架

你個名
有愛情煩 冇愛情都煩呀

又就黎聖誕 好想搵個女朋友一齊過

手已分

有冇人今日去左clockenflap
見到幾pair pure 可惜冇自己份

大家咁話

有冇人搞個單身派對
雖然整個speed dating

順便*..

我見到幾pair
希望有一日我都係拖住女友去 唔洗毒睇

呢d野順其自然啦

自己岩岩都去哂三日clockenflap
睇哂安溥青峰
入黎留個名 唔知有冇見過你地

安溥同青峰都唱左無與倫比的美麗比對方

你個名

[member]
第一次入黎留言
一直覺得自己係BI, 未試過同女一齊
但最近鍾意左個直女
個感覺真係好痛苦
好想日日同佢send smg, 但要控制住自己唔好咁做
驚真係沉船抽唔到身, 唔想連frd都冇得做...
[member/]

新人報到

一個偽娘post就睇到班男人幾雙重標準

認真 好多b只係鍾意中性打份 但性别認同都係女 道理一樣 但係佢地眼中咪又係爭食嘅死tb

最好笑個偽娘明明係gay嘅 班友死都要話 :偽娘揾個tb咪match囉
睇見直人思想真係得啖笑

呢啲人個腦淨係得扑嘢同「傳宗接代」
唔知咩係愛

完全明白你感受

好討厭成日FF TOO MUCH既自己
點解唔可以清醒啲

人有時就係要靠ff為生

反而唔鍾意姐姐
比較多計算 諗好多野 諗呢個人值唔值得我花時間 點樣故擒欲縱 好多野忟etc
prefer啲簡單善良既人
都有姐姐唔係咁 但係都幾關年紀事
自己大左都有少少趨向咁

我明呀，好似一離開左屋企就要扮返做個正常人咁，但明明自己想喱埋

追咗3日 終於睇哂30頁
新人 留個名

新人留名

返學定返工識？ 由興趣入手應該最易

我啲朋友見我無拍拖又好少傾感情野，都會問我係咪les， 但我全部唔回應或者否認
都係得一兩個朋友知，有時好想同其他朋友出櫃，但無女朋友都係無勇氣講

你啲朋友對lgbt係咩態度先 如果係gay-friendly嘅我覺得可以試下講 一嚟唔使屈住屈住 又可以多個朋友開下心事台
但如果係少恐同嘅 都係睇定啲好
不過最緊要都係絲打你覺得舒服嘅情況下先講 順其自然啦 加油呀

如果有一個人係三分鐘熱度+後知後覺+鍾意左人都唔知+做埋啲野係鍾意人都唔知 真係比佢吹脹

點解大家都搵到另一半
身邊連可能對象都無啊
個個都直過把尺

我覺得佢地唔會恐同，都始終會有有色眼鏡
所以都係唔表露住好
大家加油

覺得有人同自己好夾
但都係直/當我朋友

[member]小妹係btf中左直銷 [
即管話我on9 但大家要小心 /member]

唔洗急嘅 有咁多年時間俾你慢慢識

升中四了

今日立法會有提及同性婚姻嘅議題
葉劉意然係支持

點解啲直女咁鍾意同人身體接觸

明知我鍾意女人都攬我條腰
拍我隻手又會十指緊扣
又會挨個人落黎
想點喎

真係仆街嚟

咪係

半沉啦
唯一會醒返個陣就係諗起佢講過身高好重要
個陣就知自己真係冇可能

佢要結婚啦
叫我做伴娘 娘

煩惱緊聖誕送咩比女朋友
想有心思既但頸巾好似好行貨
大家有無咩提意

我都諗緊 好想送袋
但又怕送唔啱

Hebe鍾意食軟糖、水果、面包、鰻魚飯

屌
要送大笨象公仔啦咁

咩係紅𥖁？

嗚 台灣

屌 絲打頂住 唔好中計呀

我鐘意咗一個識咗幾年嘅朋友
之前對佢一直都有種微妙嘅感覺
我feel到佢fd zoned咗我所以一直選擇逃避
但係宜家見住佢同其他人一齊先知錯過咗佢。。
等唔等佢散好？好想起碼都俾佢知我個心諗咩

人地已經有另一半 就唔好打擾人啦
咪當真係錯過咗 上咗一課囉
可能到某年某日你地都單身 而你又仲鐘意佢
咪睇吓到時仲想唔想表明心意 緣份好微妙架

新人留名 希望各位絲打聖誕前出到pool

聖誕前有啲趕喎 無望架喇
Btw祝幸福

緣份嘅嘢話嚟就嚟 唔好灰心

好耐無上水
大家好

每日見住香港呢個地方咁多荒謬嘅事
此起彼落 一單未完一單又蓋過一單
真係覺得好灰 好無希望

當所有荒謬嘅事發生嘅頻率蓋過平常事，荒謬嘅嘢就會變得好平常

然後你只係一個港奴 每朝起身翻工翻學咩都做唔到
嗰種無力感

唯有希望嚟緊畢業之後自己唔會再跌入呢個循環之中

好耐無見啦蛋大 依排去左邊到玩 忘記左你啲臣妾

啱呀 我都好掛住做學生嗰陣日日訓到自然醒先翻學

好正呀蛋大
可唔可以share多啲
利申：腐女

新人留個名

係U都係櫃入面
但明明我表現到自己好gay都仲話我同邊條仔有路幾時一齊
死路就有屌你老母

same 明明gay到出汁但成日抽水話我同啲仔拍拖

驚冇朋友一齊過多啲 個個一雙一對

朋友都有拖拍 但我自己一個
睇嚟聖誕都係自己一人

聖誕送咩俾佢好
啱啱一齊又第一次拍拖 好迷惘
你地會想收到d咩？

香水

有無絲打可以介紹下炒散或者補習？最近好等錢洗

炒散網上有大把 特別係聖誕 要好多人
補習就算啦 依家係exam period 有心補習就唔會依家先搵老師 解唔到你燃眉之急

都係擔心自己tb咁樣比人歧視 都唔係第一次haha

之前返過咩工

你有我依個老婆

Sales呀海洋公園呀補習呀個啲

我都想有老婆

分左手 終於俾人玩夠 肯放手

咁有緣認識下咪有

唉

唔知呢度多唔多感情穩定既couple，想開個telegram group討論下處理日常生活野，例如對同志友善既婚紗攝影公司、律師行立平安紙個類既野，或者有無人知有呢啲group?

心好累 我好愛佢

有興趣

Pm 你地好嗎？

喺屋企毒算啦

加一 喺街簡直想插盲自己對眼

有諗過上5樓 真係未去過 好奇
身邊啲朋友個個一對對

我都未去過啊 驚毒親人

講咗好多年話想上去explore下 結果都係冇上過去

係咪有紅磚 想入

到底有冇人去過 分享下吖

有無多靚女嘅bar介紹

聖誕送咩俾朋友好

聖誕卡

手字衰過小學生